疑似TWICE成員MINA舞台受驚原因

[三和紅姐入] 呢個stage算唔算2打1？

有冇可能因為MINA同癲狗上台表演
隻狗癲得制嚇親禾地牙MINA
1 LIKE = 1 CARE

希望所有想同SM合作既公司都要留意清楚係咩藝人

有懷孕恐懼症

我諗無人會想俾狗屌掛

推到牙MARK死全家